係咪鐘意食零食既人都係女人？

我發覺真正既男人好似唔多好甜品
如果好鐘意食既男人通常都係。。。。。

Yes

甜品
食一兩啖就唔想食

恭喜巴打都係一個不節不拘既男人

有無巴斯識解釋尼個現象？

不知幾正

十郎你老母
尼你老母

屋企冇零食
連薯片 朱古力都好少食

Hehe